因果循環 香港命運

不如大家諗下究竟我哋做少咗咩，做咗啲咩，先會發生出現而家嘅狀況

我地上代人為送物資到內地，商人內地設廠，養肥了隻狼，隻狼而家反咬我地

香港人幾十年來不斷幫中共輸血，養大左隻魔鬼，依家周圍蝦蝦霸霸

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

向外國輸出求救信息
比世界各地知道 打倒中共 先係對全世界最好既選擇
有支那人既地方就寸草不生

借個位
[url]仲有良知嘅你可唔可以幫手Send個Email去國際刑事法院 控告香港警察

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

會唔會考慮輸出香港現況信息入大陸，始終戰場上多個朋友好過多個敵人

加上我地有咩利益可以令到其他國家幫我地

做得幾多就做！

一人一信9寄大陸

比世界各地知道 中共既極權主義
不人道 打壓百姓
冇人權
佢地移咗民既支那人破壞其他國家安寧

寄？未收到可能被銷毀了

推到黑警仆街為止
1點機場見

就係班上一代藍絲廢老支持中共養肥中共
見利忘義出賣香港
唔緊要
一國一制就一國一制
我地打唔贏有人有炮既共產黨姐
D廢老藍絲有冇炮呀
都成幾十年啦 係咪時候要重溫下毛主席帶領既文化大革命呀
新愛國愛港紅衛兵已經READY

香港人消費多，地產霸權
養肥左班商家，既得利益的中產
依家用政治問題影響到經濟，班見利忘義的人未出聲反對

撇除中央，香港問題我哋有冇曾經做少咗啲咩

內地係共產中文，係中國

不反共的下場

89年時天真冇趁機作反要求推翻英支聯合聲明。

所謂改革開放係「洋鬼子」美國 ，「二鬼子」香港 ，「鬼子六」 以鄧小平為首的中共高斡， 三位一體，裡應外合的結晶品，三者缺一不可，最大的功勞當當然美國，無美國提供俾大陸的市場同優惠，係無港商返大陸投資開公廠的，制成品賣俾邊個????無美國肯首，香港亦無中間人可做

香港大中華膠一手養大中共呢個惡魔

香港開發原因就係英國睇到香港攞嚟搵錢，所以見利忘義係正常，因為呢遍地本身就係攞嚟搵錢

睇中香港

係香港市民廿二年都唔關心政治，被中共全滿入侵所做成。上一代如果早啲抗爭，相信比依家容易好多。

因為我地嘅自由係被賦予而唔係自己爭取

無錯！我哋嘅自由係繼承之英國同歐洲嘅咁多革命。無自己民族流過血係無咁有警覺。就好似非洲嗰啲前殖民地，明明英國佬走嘅時候比咗民主佢哋最尾都變軍政府或者極權。